試當真fans:收公幫藍營宣傳無問題 唔幫襯係消費者責任 CCTVB fans 係咪可以講: 反共係巿民責任

咁係邊個責任

最撚on9係講到賺大錢一定係第一目標
屌，有幾多手足無晒自由錢途甚至生命，無人要求你都咁
但你就起碼唔好同人講到為左賺大錢幫藍營搵多啲無問題，係第一目標，天公地道咁啦

消費者有自己責任
唔代表試當真無責任唔去幫藍營牟利架嘛
唔好撚二分法，以為責任一定係晒一方到

支持樓主

藍營用你黃色人士就係想分化，加埋模糊黃藍界線
而家達到晒目的啦
根據啲on9 fans歪理唔撚洗分黃藍架啦，因為分唔到
責任不在我方，永遠人地到

見到樓主個名

諗起黃子華套戲上果陣比人攻擊佢唔夠黃

呢啲批鬥個logic根本錯撚晒

利申：子華fans too

佢個陣主要係無出聲，講真我好撚失望，我有出po屌佢無出聲
至於套戲除左sell名同情懷外，好撚差下，蝕左唔冤枉
至於深圳取景單野就相對not a big deal

當然，to be honest，佢首歌係打緊擦邊球

咁點解TVB會俾人鬧 TVB最多宣傳都係收人錢做嘢姐
唔幫襯咪得囉係咪

邊個責任都好啦
試當真資金到位，袋袋平安
死都係追隨佢嗰班人死

CCTOY班反TVB會HANG晒機

以佢地既邏輯
黃店唔撚洗落廣告啦
全部落藍店廣告
賺藍店錢
唔可以同黃店賣廣告
如果賣廣告既都要免費賣
如果唔係就係食人血饅頭
但唔去食黃店既全部都係市民責任